問男朋友借錢會影響雙方感情？

今個月用錢用得太多
未出糧就清哂袋
然後問男朋友借$1500
雖然佢肯借，但態度即時冷淡咗勁多
點算好，我好內疚

我知道你會睇到我個post，係我錯原諒我

你內文咪答咗你問題囉

我點都唔會問另一半借錢

點解
問屋企人借，屋企人會問好多野
又會鬧你
原本以為男朋友會體諒，會明
但係我錯了

借左比你都唔知問唔問你拎番好

之前比人偷左電話銀包 男朋友問都冇問就塞左4000蚊比我 之後一直都冇催我還 淨係平時叫我慳d洗
不過我一鬆動返就即刻比返4000佢日日見男朋友但仲爭佢錢個心都唔好受

我講到明一出糧一定會還

係人借錢都咁講架啦

講錢傷感情

講感情傷錢

借左最緊要自己主動開口還
唔好要人地問到你先講

冇下次啦真係

如果你問你男朋友借，你男朋友會介意，或者，
佢問你借，你會介意，咁你地都未去到愛情啦

洗唔洗計黎計去
冇錢問對方攞
對方冇錢咪畀佢
雖然佢好問我

咁怕咩影響感情，只有愛情先會長久

大家係情侶，唔通唔可以信我一次

1500都影響感情 你條仔一係窮撚 一係唔愛你

我都係逼不得已

我會到出糧果日即刻俾佢，一日都唔會遲

真係冇下次

你男朋友太好

如果您男朋友平時無同您計依樣計個樣既 一次半次吾會既 除非佢手頭上都好緊

一時時aa
有時候佢請，有時候我請

外人唔方便講野 陪佢多d
令佢開心
可能佢見你用多錢 擔心你jei
唔好亂用錢
Budget control

其實都係我大洗，亂用錢
係我錯

可能佢都手緊
諗緊借完俾你
之後自己點算
未必係俾臉色你睇
唔好咁敏感

咁姐係你唔識理財，唔識理財都好難比到信心人

我知錯㗎喇，只不過唔想佢對我嘅態度一下子跌到谷底

係佢窮姐

其實完全唔係佢問題
係我大洗先會搞到要問佢借
唔好再話佢窮

前一秒仲係有心心符號
下一秒問佢借錢就冇符號，語氣都超冷淡
真的是我敏感嗎

仲讀緊書？

咪就係d人 咁ge觀念搞到通街都貸款公司囉
1千幾百 幾咁唔閒呀
btw樓主 唔好先使未來錢

佢讀緊，我啱啱出嚟做兼職

絲打幾多歲呀 咁大個人仲月月清 我係你男友會失望依樣野多d

讀緊書要借錢俾個做緊pt嘅
咁我唔笑佢窮啦 佢都幾慘豬

唔係老馮要借比你㗎喎
唔通兜口兜面話唔想借咩
我唔會好意思純粹

確實今次係我錯嘅

同埋我覺得洗大咗係自己問題

2字頭，我知道我月月清係唔好，我遲啲翻正職，希望會儲到幾個錢，我翻兼職真係儲唔到錢

補返😍♥️
其實你都敏感 只會大家都有條刺
唔好諗太多

有閑錢咪借比你，冇咪直接話唔夠用唔借
又借比你又黑臉係咩心態 係咪你地拍左好少時間，未去到借錢比你嘅關係呀？正常拍耐左，小小錢唔會咁care

我都知道今次係我問題，只係我唔想佢對我嘅態度咁冷淡，我依家已經唔問佢借，決定都係問屋企人借，自我感覺良好一啲，其實唔鐘意問人借錢 以前翻學唔夠錢洗可以控制到，長期困係學校，但出嚟社會做嘢，就難了，搭車食飯樣樣錢，唔覺意有突發事發生，已經要問人借

只係佢覺得借錢係一個唔好嘅行為

吾你老母呀

老婆由第一日識佢到而家8年，借過比佢既錢從來無還過

佢唔愛你姐

其實睇你男朋友覺得金錢係有幾重要 同女友一齊一直望住個户口嘅錢係咁扣 佢又唔多點理財 仲周不時要借錢俾佢 依家大約借左差唔多成萬 對我黎講其實都係多 始終我都仲係學生哥 可能我仲細 金錢係我心目中都只係糞土 最緊要佢開心 佢都慢慢還返俾我 所以我就覺得冇乜嘢

我明。。。
我讀緊書，男朋友做緊野
問過佢借學費，之後慢慢還
到而家都未還清
佢話叫我用一世去還

當條仔係咩？
提款機？
收皮啦死臭雞

所以要理吓財喇
有突發事嘅話體諒你有咩所謂
之前有急事男朋友知道 主動幫添
但洗大咗呢d真係要控制吓

不過好少事姐 下次注意吓啦

其實你有冇睇內文，冇睇就咪鬧人

好sweet
雖然唔主張借錢

樓主學識理財再出黎講野

月月清仲要問男朋友借錢

我係你男朋友角色諗到既只會對你唔識理財而失望多啲

佢仲要讀緊書 肯借比你算係咁 你仲要番pt 反省下啦你

執返濟咩事都無啦

都係架
岩岩借比我果時佢講笑話你還唔到咪係第時禮金到扣返囉
同埋講起去旅行佢就話你比酒店/機票錢當還左啦
我男朋友真係好好

我都會黑面
因為我會對你好失望
諗到將來同個唔識理財嘅人一齊真係分手算

問家人借都唔好搵另一半

你男朋友可能唔係嬲你借，嬲你亂駛錢姐

如果自己女朋友借一千幾百都閪面就食屎啦

借得比女朋友都唔預會還喇
有借無還你話開唔開心？

同意，或者似係佢洗錢係佢男朋友唔鐘意既地方多

agger

你主動還就無事架啦
你自己敏感左姐

勞資糾紛

我有比你屌架！

大洗既女友?不了

我會失望 覺得佢唔識理財照顧唔到自己
利申前排借左比男朋友，佢又係月月清
借個下真係沉左沉

叫一次雞都4舊啦，被佢中出咁多次又點計

亂洗錢所以要借錢，同上面有啲話唔見銀包/交學費差好遠
應該唔係1500蚊呢個問題，冇咩邊個男人鍾意另一半亂洗錢，你睇下連eason都搞成咁

Agger
考慮得借錢就會傷感情都做唔到終生伴侶啦
仲要$1500又唔係幾十萬大數
如果結左婚咪有排計